[寬頻] HKBN SALES入

屋企淨係做到PCCW 同HKBN
PCCW 續約太貴
求HKBN 新客PLAN